留意到今日已經無人期望泛民可以係議會入面做d 乜

一直都係

咁仲可以做咩
咩都唔敢
街頭手足就要頭破血流
佢地身嬌肉貴、不了
到body咁值錢

咪又係嘈兩嘈俾人抬走，一啲創意都冇

點解唔請蔡一智蔡一傑蘇志威入去跳返part舞

內會個日仲有好多人寄望議會抗爭

玩臭魚都唔敢

無得選慘過死

agree 大把野啦

議會抗爭係講緊35+
係個議會入邊可以點衝呀

臭魚 過期牛奶el 呢d 唔玩

佢地有冇諗過22個飯民鐵索連環自己鎖自己增加抬出去難度?

臭魚都唔用

是無力或有心？

點睇